香港人唔再識排隊

點解有啲人可以咁唔要面 見到有人排緊隊等小巴 但係都係企係條隊隔離 一有車就沖上車先
有冇諗過排緊隊既人好慘 可能就係爭果個位就上到小巴 都要俾人搶咗
仲有啲明明排緊第二架小巴既隊 一見到有另一條隊既小巴就沖出去上搭 大佬你明明唔係排緊果條隊你又要搶去搭 咁點解你唔一早排你需要搭果架小巴既隊呢？
真係越來越無解。。。